有冇人整張反TVB poster????

我諗要搵張圖瘋傳下，唔好俾佢地覺得奶共冇後果！！！！！！

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

Good不過最好加埋有杯葛廣告商既行動
否則佢地都係wfc

推

Push

唔係我整
同埋其實呢d大家都可以幫手整

就係開個post集中整下

Up

推！

晏d試整